識幾耐先可以拍拖？點先算中意？

最近識左個大6～7年既男仔，傾左幾個星期，好佢個人都幾溫柔，又有學識。
swap左ig、有morning call過，會日日傾計

咁我算係欣賞佢定中意左？

你再扮女人我一定打撚到你仆街

屌我真係女人黎

你比佢食完就唔會咁諗

你BOT黎嫁
點解可以回得咁快

死撚開啦 基佬

連登仲有咁多弱智扮女人

下我真係女人黎
係咪有咩誤會？

屌我真係女人黎
點先肯信

你幾歲 好似講緊我

關於證明
連登一向有套準則

21

冇人會中意你嫁

一幅名畫你會欣賞，但唔會鐘意？
鐘意或多或少係想據為己有，我覺得。
到有啲經歷有啲付出先叫做愛